覺唔覺呢個年代接觸咸野太簡單 冇哂刺激感

而家click 幾下就大把野睇
當年同同學夾份報灘 猜輸左去買 18 伴既刺激
簡唔中睇左咸相既刺激
老豆租咸帶 睇完回番去睇個秒既刺激

70, 80年代既咸片先正, 有晒故事情節

呢樣真
56K 上網年代
Load 一張鹹相要幾分鐘
望穿秋水終於等到嗰隻feel 都好過癮

FOXY 都有機會DOWN到假咸片
而家真係勁方便

56k load圖由上至下load
好似慢慢視姦佢咁

18 伴， 同 ching 同年代

已經唔需要扑野了

偷偷地買個時
個心跳到呢

假嘅嘢始終係假
真係嚟料點都唔會差得去邊

試過著住校褸去買三仔vcd
個毒男店員唔賣俾我

而家啲咸片都好撚悶
無劇情真係J唔落

我反而覺得係越睇越重口味，跟住就要係現實中搵人玩

90 前ching 專用區

以前去公園有時會發現咸書 好興奮

條new group 先睇幾十K既相，成m最後睇，要等

我試過去買日本咸書
個男店員唔賣
宜家冇哂個啲緊張感

這就是青春嗎

個時去葵廣3樓買 hgame
唔賣 真係咸亦有道

係停車場執到幾本咸書，一齊同friend睇，睇到嘩嘩聲，張張圖無碼，真係幾撚正。

foxy 又驚down到病毒又好撚想睇果個感覺

以前仲有熱狗巴既年代, 好多車站頂都有咸書, 坐上層果等好想申手去執

諗起細個去窄巷剪髮
成日等個陣睇咸濕打鬥港漫